2018 投考消防 入黎交流下

話說就快面試，想各位前輩指點下
同埋乞求過往試題

仲有幾日就考，依家覺得準備得好差
有冇同期師兄in左面試，可以分享下同教下小弟

10連無難度

1

2

3

加油師兄
最緊要淡定
輕鬆

依家好緊張 ，連總區都未溫熟

快啲温

巴打考so?
呢期仲未考完 ?
我6月頭考左

夠大聲就得，宜家缺人有手有腳都請
利申現職

好似到7月尾

我個日態度好輕挑
原全冇緊張感覺
答到啊蛇啲問題都有7成

好驚唔請

幾時知結果

佢問左你咩時事

0時事 一條消防智識，無處境

黎緊係咪10月?

想問下嚟緊果次招募係咪9月？另外想問下面試同能傾都係著西裝去？

能傾唔洗
面試老西

0時事
自身好多
消防野好多

普通fn

我都想知

Lau Ming

巴打考so定man

應該咁上下
下載定保安一站通個app
一招募即會通知你

Fn

通常第一批一個月後
之後出肥仔信
有剩就第二第三批

咁第一批呢
係咪都係跟分數出？

YES

偽進出嚟有無機？
利申:體能fit

自我介紹睇你講咩 佢問咩
好隨心
放心下下刁爆你

財仔查得嚴唔嚴?係咪要交代D分期果D?

聽講點介紹都會刁下你 睇下你點樣應付個種壓力

留名

同問 講缺點個到點樣可圓滑d講

踏抖巴打你係咪考so?

開始派肥佬信未 好緊張

唔想再收到

派財仔再派肥佬信再waiting list?

上面巴打話黎緊10月有既話

可能第一批》感謝信》wl

今日有人收call 了

幾時入班？

有無投考gp ，一齊交流下

有心考so 既tg
今個星期會有練習

Man派咗未？

成個interview淨係問一條？

留名學野

新手想入 thx bro!

Asso 仔夠唔夠做

求加

知唔知man而家派到邊啊？

師兄我都等緊，好撚不安

身邊有考果啲都未有 好心急
仲有我fib果陣佢講明請九月班 慘

師兄們知吾知呢期收哂未
一直無消息好不安

有無ching知肥仔信派哂未

師兄係咪同我一樣咩消息都無

係呀 我7月中in完到而家咩消息都無

me too

我6月尾到依家都未有

有無ching知消防個appointment section個email係唔係fsd_appts@hkfsd.gov.hk

有色弱係唔係冇希望

想問下消防係咪冇品審？
會唔會查户口？

佢只係要交份債務審查，然後就等